Ah~電量就似不死電池

有冇人聽過
前排tvb聽到呢首歌
啲歌詞有陣柒味
但聽多幾次又竟然覺得幾好聽

紅日?

電力電費不用懷疑

睇電視嗰陣以為係陳山聰嚟

ELECTRIC GIRL 張立基
以前D快歌係幾正
除左城城啲快歌外
信自己
影子舞同埋給我吧 杜德撚唱都正

張立基呢首最正
之後佢走左亞視嚟嘅喂擔任顧問同做主持週一至週五每晚黃金時段《張立平常談》

以前啲快歌
影子舞都幾正 杜德撚上幾年好似話復出

電視電腦加上電器電能話咁易

鬼才

電爐電風扇 電蚊拍都有

留名等全首

得唔得

Electric Girl!!!!!!!!

其實係邊段

電熱爐 不必暖氣和電墊